{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052811",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 쁘띠포레풀빌라"
    },
    "text": "忠州湖の素晴らしい景色を楽しめる新築プールヴィラです。 ホテル式寝具類と大型屋外プール、個別温水プールを備えています。 入室は15:00時以降で、退室は11:00時までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューグリルを利用するには20,000ウォンの利用料をお支払いいただく必要があります。 幼児は1泊当たり30,000ウォン(大人)または20,000ウォン(子供)の追加料金が発生し、最大人数を超えてはいけません(幼児:12ヶ月未満、子供:1歳~13歳、大人:14歳以上）。 個別プールは費用が発生し、入室後から当日夕方10時までご利用いただけます。 ペットは入室できず、その他の施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。 大型屋外プールは夏期(6月から8月末)に運営され、服装は水着およヴィラッシュガードを着用し、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築プールヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "忠州湖の素晴らしい景色を楽しめる新築プールヴィラで、ホテル式寝具や大型屋外プール、個別温水プールを備えています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00時以降で、退室は11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するには料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用するには20,000ウォンの利用料をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1泊当たり30,000ウォン(大人)または20,000ウォン(子供)の追加料金が発生し、最大人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "個別プールは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "個別プールは費用が発生し、入室後から当日夕方10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。"
        },
        {
            "question": "大型屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "大型屋外プールは夏期(6月から8月末)に運営されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 379
    }
}